vroeg Madame Defarge, nieuwsgierig bekeken ze haar donkere wenkbrauwen.
Na het kijken naar haar, als het geluid van een enkele Franse woord waren langzaam zichzelf te uiten aan hem, antwoordde hij, in zijn voormalige sterk buitenlands accent.
"Ja, mevrouw, ja.
Ik ben engels!"
Madame Defarge terug naar haar strijd om de wijn, en pakte een Jacobijnse krachten journal en geveinsde om zich over puzzelen haar zin hoorde hij haar zeggen "Ik zweer u mijn Evremonde!"
